人之所以犯賤 係因為討厭柒頭

我一直都溝唔倒女，
因為睇得上既全部都係中上既女仔。
點解唔溝D質素差既？
無錯，因為我討厭柒頭。

人鐘意靚既事物，好撚正常，
一個靚同好撚靚既野，
簡好撚靚既選擇，似乎唔洗解釋。
但我唔係想講呢樣野，
人之所以犯賤，唔係因為對美既追求，
而係因為討厭柒頭既原因係，
就算係乜都無，同柒頭當中簡一個，
你會寧願乜都無，都唔想有個柒頭做你伴侶，
原因有好多，你唔甘心，你無辨法，你有潔癖，
已經唔重要，或者你唔係以貌取人，
但你無法否認你對柒頭反感，
不論男女。

到最後你可能仲會問，
咁犯賤係邊？

因為我就係柒頭。